有冇巴絲係英國.

留低我既Telegram: @LiDuan_UnitedKingdom